睇下tommy仔前女友嘅偉論

大家仲記唔記得邊個係Tommy仔個ex
啱啱岀學堂正式做咗警察
睇黎佢好快就唔記得係學堂學左啲咩
為市民服務嘅好警察

屌你老母收聲啦臭雞

不如炒撚哂啲警察算啦

我無野講

推

屌佢老母隻臭雞同之前個神槍手係識嘅

警雞死全家

classmate

係吖吊中同黎

我終於明白Tommy仔你既感受啦，死臭雞

5掛得知之前俾tommy仔呃到

Tommy仔叫雞叫得好依條女做雞都益左佢

中學出曬名臭雞

臭雞

Push

J圖呢？

垃圾

Hi同學

睇黎都係同學

屌佢老母臭閪 條臭閪即刻del左幾個post

條臭雞之前仲要post自己上去名校男女神個page 條八婆都唔知個醜字點寫

反而Tommy仔都係少數有發聲藝人，不過好似無咩人有留意佢
今日佢都屌哂鬼

求ig 冇tommy jai ig

條八婆係咪已經del撚左IG?

係吖吊得翻個private ig

唔知點解呢幅相好有意境

做我女朋友啦
發夢做最前線掟過催淚彈

有2隻狗

一路好走 中同

本身仲諗住姐姐佢添

Tommy jai 我開始明白你了

大忙人喎 唔知係咪忙住做雞呢？

我都係去facebook搵Tommy Man On Yuen

臭西

🐕🐕

條臭閪係咪del撚左Facebook

遲早會比天收！

最新情況:條八婆del咗fb

推:條八婆搞到佢母校老師被圍攻

物以類聚

有無同Tommy仔既合照backup？
想知佢個時咩樣咁都姣到仔

屌你老母

守寶琳警署
9
3
8
1
5
5
1

係咪落閘就唔使出糧俾佢哋？
講到好似無糧出咁
真心佩服啲人打橫嚟講嘅功力